有冇人pro club成日卡係練習

load幾分鐘先入到場 之後一入場就話同對手斷線
已經兩晚都係咁

推